[工程閪] 由去年10月至今，只批准了9項工程，涉87億元。

2018至2019年財委會預計審批85項撥款，涉及1700億元；惟由去年10月至今，只批准了9項工程，涉87億元。

工程等乞食

明日大嶼比人反到嘔

淨係前期已經夠養一班civil閪，在出家咩都冇，等食屎

而家咩都冇*